有無人會幫手寫信或者twitter講netflix套願者上網既問題

套野講香港人出黎遊行抗爭係受到假消息假資訊出黎
拉低監控燈柱係拉低5g塔

如果唔投訴 一陣外國唔知香港咩事既 齋睇netflix就會以為黃絲係受假消息而反政府
變到藍絲咁

有無時事台文宣組手足幫手

Account from China 喎

推

嘩頂
啱啱查咗下，個導演仲話係新聞及紀錄片艾美獎得獎導演

睇下套野講乜就知
有幾句係講啲示威活動係因為接收左假資訊而引發
有到九龍灣拉低監控鏡頭 變左拉低5g發射塔

唔係咁離譜掛

就係咁離譜
岩岩睇撚哂成條片
有香港示威鏡頭 以為可以打飛機
點知越講越痴線 又話咩假消息 又話咩拉低5g發射塔 痴線

1：10：34開始

英文名?

套嘢懶係理性

願者上網(X)
願者上釣(O)
條片名既意思係香港人比FAKE NEW釣中哂

push

幫推

Fake

The social dilemma

Push!

Pish

THIS？

yes

套野想講網上假消息, 但點知套野本身都分唔清邊D真邊D假

民主左派 = Netflix = 支共

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

A

要推

Push

推！！！！

推一推 搞唔掂
Twitter講先啦

pish

S

推推

或者係特登

記低幾多分幾多秒 佢講緊咩
再搵證據反駁

佢將全世界所有PROTEST都當晒係有人係網上煽動先會形成
唔了解下背後係咩原因, 全部當晒同一件事黎講痴撚線

幾分幾秒？

佢前一句係個外國女仔話COVID唔會死人, 5G會死人
下個SHOT就係香港人拉跌監控燈柱, 擺明以為香港人都有同一個諗法所以反對5G...

1:10:25左右
不過成套剪接都唔係正面

tui

真

繼續推 唔好俾人污名化左成場抗爭
由奇依家係美國對香港問題強硬既時候

有冇屌埋 BLM 先

無
果陣應該未發生
套野應該年頭拍
有講3k黨個示威 剪到同香港果啲一齊

偽紀錄片定戲

偽紀錄片 有自己演員

啲左膠真係on9

推，屌你老母佢上架即刻停Netflix

套嘢嘅Twitter

Facebook

疑似係套嘢嘅production studio

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet講香港 快RT - 分享自 LIHKG 討論區

大外宣又開波

你點定義左膠?
套嘢有quote Rubio同其他共和黨議員話美國人會因為投邊個就唔係溝通，咁又左膠？
人哋用香港片段出錯係問題，但係又關左膠乜事？

咁撚樣都得

DKLM weekend睇完tweet爆佢

推！

用番誣衊，thx.

推呀 一齊投訴佢老母！

推 請高手出招

美國公司黎
搵齊料靚民事訴訟
攪大件事
又可以幫我地宣傳

支那5G發射塔咪即係監控燈柱囉，
當人傻架咩